★why 古代有”終生貶為庶民罪”現代反而冇？

奴隸點貶為庶民

由二戰輸左開始亞洲已經代表左係低端人口
低端人口唔駛分到咁細

剝奪政治權利終身

高官

樓豬好想被判？

佢鍾意古代帝制

4獸鬧東京

4獸專用----龜頭鍘

老貓專用----貓頭鍘